今年E3有冇cdpr???

又話今年有條demo睇下
最奇待既史詩級巨作